既然係大批陸毛湧入HK逃難,咁運動可以行-死馬可作活馬醫呢招

全面宣揚各地獨立運動,拋棄豬奶豬共.
對住D逃難佬宣傳,話比佢地聽,豬奶有幾咁不堪,保命自能靠各地自救鳥. 習總只會喝茅台咋.

鏟滅豬奶秦政,人人有責. 脫豬係一種使命.
話比佢地聽,豬奶豬共點樣係香港進行邪惡勾當, 點樣係武漢做埋D邪惡嘢.佢地搞成咁,香港搞成咁,都係豬奶豬共所為.